[
    {
        "id": 1341,
        "question": "Virüsün çoğalmasını engelleyen",
        "letter": "A",
        "answer": "Antiviral"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 99,
        "question": "Bulunulan çağın anlayışına, şartlarına uygun olan, modern, muasır",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağdaş"
    },
    {
        "id": 1929,
        "question": "ARGODA, “CEZAEVİ, HAPİSHANE” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "D",
        "answer": "Delik"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 804,
        "question": "Taht sahibi olan devlet başkanı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hükümdür, Hükümdar"
    },
    {
        "id": 270,
        "question": "Çözülmesi kolay düğüm, eğreti düğüm",
        "letter": "İ",
        "answer": "ilmek"
    },
    {
        "id": 1905,
        "question": "Soğuk mevsim kıyafetlerinin tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kışlık"
    },
    {
        "id": 1958,
        "question": "Teniste topa arkadan öne ve yukarıdan aşağıya doğru vurma",
        "letter": "L",
        "answer": "Lift"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 1758,
        "question": "Bir olayın doğurduğu başka bir olay veya durum",
        "letter": "N",
        "answer": "Netice"
    },
    {
        "id": 344,
        "question": "İçinde su biriken çukur yer, doğal kuyu",
        "letter": "O",
        "answer": "obruk, oyuk, oymak"
    },
    {
        "id": 664,
        "question": "Bir işi ileri tarihe atma, ertelemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öteleme, ötelemek"
    },
    {
        "id": 674,
        "question": "Suyu alınmış her tür yiyecek maddesinin artığı",
        "letter": "P",
        "answer": "Posa, posası"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 1235,
        "question": "Karaciğer tarafından üretilen sindirim sıvısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Safra, safra sıvısı"
    },
    {
        "id": 1846,
        "question": "YAPRAKLARI HER MEVSİM YEŞİL KALAN, BAHÇELERDE SÜS BİTKİSİ OLARAK YETİŞTİRİLEN, SARIMSI RENKLİ BİR TÜR AĞAÇÇIK",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şimşir"
    },
    {
        "id": 1809,
        "question": "TOPRAK ALTINDA YETİŞEN, TADI, KOKUSU VE YÜKSEK FİYATIYLA DA ÜNLÜ BİR MANTAR TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Trüf, Trüf mantarı"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 1585,
        "question": "Savaşta verilen kayıp",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zayiat, zaiyat"
    }
]